[豬SIR比料]飲食Check List！屯門五大必吃美食

1. KFC
2.M記
3.古野家
4.譚囝三哥
5.萬芳冰室
6.想知再講

利申 飲食達人 吃飯多過你食屎 飲野多過你柯尿 不服來便

萬芳係邊？

古野家吹大左

豬蛇堅料

想知快講

sam hui

爭鮮

想知

七仔撈麵都冇 可以offtopic

樓主食左30年狗糧，唔好怪佢

上次拎左盒過期發毛榮華月餅比佢，佢一1次過4晒4個仲話唔夠喉要奶埋4個膠兜先意猶未盡咁話口想再食

串燒站

ching 我同榮華份約完了啦
咪再追擊please

6.雲桂香
7.餃子懸
8.大家樂
9.小曼谷
10. 5正評繼續

建生巴蜀風你點睇

offtopic係咩意思？

5正評未到之前我有權唔回答你的問題

依家簽左邊間?

果到係盈豐
裝修完都好污糟, 仲試過豌野有好大條蟲
(不過平時幾好食)

下次我開個葵芳5大美食

集中講葵廣5大美食仲好

MK妹

葵廣d mk妹真係又多又令
問題係唔知點識好

譚仔走唔甩，香香雞，仲有無好介紹

聊就得 佢地返工好悶
WEEKDAY下午去同佢地吹水